[揾仔] 開槍狗終將伏法

冇野, 純粹係發洩下

發洩

點樣可以聯絡到揾仔admin?

有幾多人會睇到佢個更表？
咁都知一係伏、一係就伏爆料個人

黑社會叔父十幾年後金盤洗手淡出埋先俾對家斬。

風頭火勢要小心。